恐怕就算黎多次革命都阻止唔到政府送錢畀中國

因為中國要呢筆錢黎救命

黎多次？
都未有第一次 點黎多次